大馬拒警察移民保國家安全 警察高層「食檸檬」

自己比錢睇啦

whooooops

報道指出，移民公司今年處理逾千宗港人申請馬來西亞「第二家園計劃」，300多宗申請來自公務員，當中約30多宗是警察家庭的申請。馬來西亞第二家園交流中心負責人鄺文政稱，近日收到馬來西亞政府的正式通知，不接受警察申請，「我哋正式收到通知係上星期四，講明如果係保安部隊，尤其係警察或軍隊申請，我哋政府係唔鼓勵接受，最主要原因係國家安全，我哋知道有一個CASE就係警察高層，已被拒絕。」

大家都知紀律部隊好多滲透晒
點知係咪間諜

應擴展至任何紀律部隊
報稱自己係救護丶消防既
就查家宅（包括過去十年庫務署記錄、其部門之證明文件證明其職位）

依親也應拒絕

抵撚死

邊個警察高層咁撚廢
MM2H咁低賤都去申請

馬來西亞係支那重點滲透目標

一定係振西

好波，文宣記得提醒外國人共產黨好鍾意叫黑警去外國扮政治庇護但實情係做間碟！！！！！！